其實內會會議問題好易解決

鯨子死咗咪到副主席上

係喎,咁洗唔洗中共殺埋副主席?

$0.5注意

中共依家坐定粒六，洗乜郁手

Gay佬注意